尖沙咀無極牛排老細觀點獨特

大家應該去了解多d呢位老細既見解

8/5罷工

推到佢執笠

Push

放心
以後都唔會有分店
真心on9無極限

我本身唔上連登，不過今次真係忍辱負重唔unfriend呢條友住cap圖開post!

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Book枱之後放飛機

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

5/8 罷工

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

又加多間

收檔

未食過
唔會去食，話埋畀fd知
等佢早日執笠

上次食完 痾到仆街
剛剛入去睇有人都係

我食完痾到仆街 報唔報食環好

依間野真心難食 以事論事

only 1like...

上次係門口見到入面有老鼠

劣評如潮

除左85罷工

85罷工後, 試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動